Bitcoin炒起！衝破6000美元大關!

電子貨幣就係先進, 實體貨幣就係落後

虛擬貨幣Bitcoin（比特幣）獲資金炒起！網上虛擬貨幣交易平台Bitstamp顯示，Bitcoin兌美元曾升穿6000美元，一度觸碰6000.10美元，升逾半成。Coindesk編制BPI指數顯示，Bitcoin兌美元價格最高報5996.10美元，亦步向6000美元大關。

望緊一萬美元

又搞到d graphics card貴哂

lm

垃圾呃錢產品，要幾多有幾多啦左手交右手砌個靚價出黎有難度咩？

利伸有睇財經新聞

依家個價咁撚高點入

7040

好似可以分割買，姐係買0.1個Bitcoin咁

升到8000時, 又話早知6000入

真係難服侍

有咩原因導致升咁勁？

早兩個月唔係先3千咩, 升一倍?

好過老笠

巴打介唔介意add我tg傾傾？

升穿7300了

好痴線！

勁撚過700

200個bitcoin賣晒
buy in 10.47 USD
Sell out 7233.49 USD

fatfat啦